Cinnabon

Eat or pass?

好想食
但太遠

Gogogo

以下係整合之商家資料：

【老闆/店員私下言論 / Comments in private occasions】
Cinnabon老闆Steven Yang係私人fb share藍絲po
po文內容為:
1. 香港政府要學新加坡鐵腕處理和你suck
2. 用「暴徒」形容手足
【只屬傳言 / Hearsay ONLY】
網友報料指：這個老闆由抗爭開始, 已經係深藍到黑, 成日喺度鬧啲抗爭者搞亂個市, 又話佢哋仆街, 話佢哋抵死！！自己有錢外國返嚟拎住外國護照, 覺得自己高高在上！點知一開舖之前, 就即刻扮中立, 扮黃, 將所有Facebook 有關支持藍絲, 支持政府, 支持警察的post全部delete晒！所以睇唔過眼！見到咁多人仲喺度排隊幫襯, 真係好嬲！大家唔好咁戇居！益左依啲藍絲扮黃嘅大奸商！！
Source:

相關圖片:

仲要有次俾人影到有店員除低曬口罩
我想睇佢公司點回應
有人係佢地fb 貼圖講
一日後個CM無被回應
直頭刪埋
好彩佢fb未係好多人
條友又無追住佢打
唔係就關公

東涌嗰間都係同一個老闆？